---
title: Sosialisasi MK160 di Pedukuhan kowen 2
date: 2012-05-18
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-MEI_18_2012_MK-160_SOSIALISASI_DUSUN_KOWEN_II.jpg](/uploads/200px-MEI_18_2012_MK-160_SOSIALISASI_DUSUN_KOWEN_II.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Sosialisasi MK160 di Pedukuhan kowen 2

**Lokasi** : Rumah Bapak Sriwantoo, Kepala Dukuh Kowen 2 

**Alamat** : Dusun Kowen/Dk. Kowen 2, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 19.30-22.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Saryanto
* Amron Risdianto
* jaswadi
* Bayu Pratolo 
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Sulaiman
* +- 53 warga masyarakat Dusun kowen 2

**Ringkasan** : 
* Pengenalan MK160 di pedukuhan Kowen 2
* Pengenalan tata cara dan Fungsi Penggunakan MK160
* Penjelasan cara pendataan warga
* Pembentukan tim pendataan
